first trade app 壞咗？

我個倉嗰啲貨全部成本變晒零

冇事
用緊

咁咪好

重新login就可以